[財案] 比四億五千萬元讓律政司推廣香港社會對法治概念的認識及實踐

專業服務

82. 香港專業服務業憑藉優秀的人才和豐富的國際經驗，支援香港不同行業的發展，鞏固香港作為國際金融和商貿中心的地位。我們會繼續促進業界拓展國際和內地市場，並爭取以「先行先試」方式推動香港專業服務在大灣區的發展。

83. 尊重法治、司法獨立，是香港賴以成功的基石之一。我會預留約四億五千萬元，讓律政司推行「願景2030—聚焦法治」計劃，加深香港社會對法治概念的認識及實踐。

推